華記條撚樣.....自己茶餐廳就快收檔係咪傻撚咗？

同西門梓敬輸咗區議會一樣傻撚咗？？

華記正撚樣日本茶餐廳到底幾時執笠

我諗依家都冇乜人幫襯佢日本餐廳

呢D柒頭藍絲真係有傻鳩會理佢嫁咩？

沉默大多數

收爹啦華記華記 華你老母咩 走私狗

有冇日本戰線可以令佢快點汁？

我老母前排成日睇
自從我send佢話唔洗戴口罩跟住轉個頭搵人攞口罩張相之後就冇見過佢睇

冇支那客死得仲快

請Jason Bourne同Ethan Hunt
有都唔幫你做呢d戇鳩野啦

大撚把，人哋有成五百萬沉默大多數

欣間條撚樣走去扮柯南就好笑

算唔算恐嚇國會議員

咁點啊 叫小粉紅去圍參議員囉

係就最好

翻譯做英文會點

比Solomon 睇？
佢識中文可以轉比國會議員

有冇汁？想畀老母睇

人哋us senator實驚啦
有冇人有時間翻譯send 比dhs

依d要通知美國國會 恐嚇國會議員

［RAP］原來華記正能樣害死咗人

墳場入面就有佢地過批沉默既大多數

茶餐廳只係副業
華記正職係炒日本樓

恐惡美國國會議議員一定會終身ban入境

識得真係搵料就唔係藍絲啦
藍絲大多都係鍾意道聞塗說啲2打6
聽過就算啦 FC?不了

搵佢支持暴徒證據(例如口罩) 貼去藍屍page
等佢兩面不是人

推佢去選立會未

23條同個獎有咩關係

人地明顯搭到支那水 幫支那做野啦好搵過開物鬼茶餐廳

大撚把

Wikipedia 有呀
唔係check埋linkedin都得
On9

條友要人起底八個國會成員底
係咪可以推比所羅門知
等CIA查下華記正撚樣係咪共諜

華記正撚樣快撚啲收皮啦

出個fb就話起國會議員底
藍絲真係好撚過癮

Ethan Hunt？
唔係Mission Impossible 入面個男主角咩

華記條撚樣死得未

佢係唔係已經犯左法
恐嚇國會成員係唔係罪

幾件行會成員去左美國洗唔洗拉

老實講恐嚇任何人都有

其實我睇唔明佢講咩
係我理解有問題定佢表達有問題

比埋佢個名比Soloman啦，等佢以為自己好勁

有
我屋企廢老

連登仔

支持取消美國政策法，防止美國干預香港內政

上次係新加坡奶完野都唔識驚

我代表華記表示佢真係傻撚左

有冇日本手足去提下日本人入面有病毒

佢正職做日本地產

多數上一代人都無分析力同“愛國”, 做仔女真係幾睇唔起佢哋。

而家香港人不知幾鍾意俾中國人嗌賣國賊

佢地應該唔得閒理
反而覺得有藍絲認證係好事

可能遲下有連登仔吹風話華記係中立鋪頭

Don’t make stupid people famous.

話鬼佬係漢奸賣國賊？第一人地係漢人咩戇鳩？第二人地愛既只會係人地自己既國家喎，關你支那撚事咩。

去2ch 幫佢宣道一下
下圖只供參考

8個鬼佬邊個係支那鬼國人?
賣咗邊個國?
仲叫人漢奸?
讀下書先啦正撚樣

究竟日本人知唔知依間野咩來頭

人一藍......腦便X

拉

之後係地鐵聽到個廢老播，唔知係咪佢嚟
佢話點解澳門控制得咁好係因為有23條

日本人出去用餐好鍾意喺Google maps嗰度睇食評評分
3.2粒星已經算係低分

估唔到藍屍都有獨立思考

鼓吹起底玩煽動report 9佢

係水香港人去日本買樓
要炒都唔到華記條柒頭，你估日本房地產咁易炒得起咩

好撚難喎，條友主力係做房地產，間茶記就算蝕到仆街都可以繼續。

不過分店已經收左幾間皮

你地班on9藍絲沉默大多數呢？係咪無錢比人投票啊？

I push this

冇人想知
呢啲on9 page 一早block撚咗

有無方法玩到佢地產都收皮？

仲23條 香港真炒

之前行過佢本店
真係遠到仆街

屋企人60歲做老細外國大學畢業

都好撚鐘意睇，你就知on9係無分職業學歷

要向FBI舉報
有人想對美國議員不利

做乜唔請John wick

中肺炎未
咁撚愛國你應得嘅

有 我老母好迷佢嫁 唔好睇少依類
快d搞死佢會好d

幾時有得收佢皮

快d收檔喇依條撚樣

呢條撚樣之前俾星加坡扣留時又話自己唔講政治既？

他又聲稱自己從來沒有想過觸犯新加坡任何法例，形容自己「係唔識得政治，從來冇諗過搞政治」

間野係日本邊到？

美帝 Watching

冇大陸人間餐廳可以執笠

條友日日出片係度抹黑運動

有幾無知先會叫james bond 同ethan hunt呢D"角色"去幫手起底

呢啲on9咪撚理佢 唔通佢真係搞到美國議員咩

條友 JM9

條光頭仔炒廁紙炒燶咗發顛？

全部都係美帝啲人。。。

可能茶餐廳就快收皮

條撚樣同何妖成班已經成為Condom，完全無人理佢哋

只有Save HK 班藍屍理佢地

你估啲錢佢架咩？
一個日本開餐廳嘅老闆咁多政治活動？

國會議員上網都搵到人Office 電話地址啦
夠薑咪打過去煩鳩人/偷渡過去淋人紅油囉